一人n pair一二號門將實力好接近，你係領隊都唔知出邊個好嘅keepers

米勞列同卡列斯

mignolet karius

利記果兩位

一樣廢

出邊個都係456

DDG同Romero

卡列斯出名幸運童子,點會失456

巴禾

Cech 古圖
D.lopez 聖卡

早幾年車仔施治+古爾圖斯

葉鴻輝 王振鵬

Pope 同希頓， 而家希頓好返戴治真係頭痕

buffon toldo

簡尼勁幾皮啦

一年打起一個keeper

06世盃的確好難揀
簡尼有地位 長期正選
但列文嗰年fit過kahn好撚多

列文有個優勢
佢出擊範圍大個簡尼
正唔正選純因戰術

赫特 卡斯柏

迪達定羅渣里奧

別講笑
當年奇連士文睇狀態 睇到世盃臨開鑼先決定到用fit啲嘅列文
如果係純戰術需要 奇哥一早foul咗猩猩

呢段時間唔算

最記得舒米高頭三週打到曉飛
艾歷臣唔知痴撚咗邊條線 第四週無啦啦轉咗赫特
赫特仲要腳都震撚哂咁
到而家都唔明佢憑咩搞到舒米高有幾年冇咗影

當年奇連士文將成支德軍既實力昇華，踢法又賞心悅目，估唔到佢隻馬仔鼻屎佬先係德國既真命天子